想升級RTX 20系列，但唔知用唔用到我呢塊板？！

小弟用緊MSI H310M PRO-VDH PLUS + Intel i5 9400F + GTX 1650 super。
想升級去RTX 2060/2060super/2070，因為上網睇一嚟勁啲，二嚟2060/2070配i5 9400F好似最平行，唔會有咁多樽頸位咁，所以打算升下。
但唔知塊板掂唔掂，上網查「H310M PRO-VDH PLUS compatible GPU」或者「GTX 1650 super compatible motherboard」好似揾唔到答案，想請教一下ching們。

睇個箱夠唔夠位入得啦，1650插得入應該乜都得

用到，不過睇吓隻牛夠唔夠力先

唔該曬兩位